###  [:house:返回首頁](https://gitlab.com/leonalove/info)
---

## 班農疫情作戰室 351期
`2020-08-29 10:19 GM47` [轉載自GNews](https://gnews.org/zh-hant/323467/)

戰友之家新聞譯製組製作



351摘要

閻麗夢博士：

(最新案例：香港一名33歲男子復原後二次感染，但在再次感染中幾乎沒有症狀)，這是非常重要的案例。

我曾證明人們初次感染後，可以重新感染，但當遇到第二種突變株時，會再次感染。

中共所謂的成功的疫苗有兩風險：

1. 中共政府手上還有其他種類的毒株，
2. 中共政府從來就沒有成功生產用於人類的疫苗。他們引用的舊技術，被證明是失敗的。


可憐的中國人被中共當做白老鼠強迫接種，有情報說已有嚴重後果產生，接種後許多病患到北京醫院就醫；中共政府給外勞工人接種，然後送往國外，這些人馬上被測出陽性反應，這代表疫苗是沒有用的。

生物武器少將陳薇教授在柳葉刀上兩次發表關於腺病毒5的論文，但是人們對腺病毒5早就產生了免疫。

他們給志願者接種三次，有人有嚴重的副作用，致死率是多少？

所以中共的資料不可信，他們的行為不可信。 一個中國人民都知道的事實，只要家長能夠承擔，他們會讓孩子打進口疫苗。

0
